1. Создать классы Собака и Кот с наследованием от класса Животное.
2. Животные могут выполнять действия: бежать, плыть, перепрыгивать препятствие.
    В качестве параметра каждому методу передается величина, означающая или длину
    препятствия (для бега и плавания), или высоту (для прыжков).
3. У каждого животного есть ограничения на действия (бег: кот 200 м.,
    собака 500 м.; прыжок: кот 2 м., собака 0.5 м.; плавание: кот не умеет плавать, собака 10 м.).
4. При попытке животного выполнить одно из этих действий,
    оно должно сообщить результат в консоль. (Например, dog1.run(150); -> результат: run: true)
5. * Добавить животным разброс в ограничениях. То есть у одной собаки
    ограничение на бег может быть 400 м., у другой 600 м.